賣iphone8

用左一個星期 發覺唔太啱心水 想huan8plus
有盒有單
售價5000
有興趣telegram: IUksy

想換*

推